讓那屌奶屌奶星人 挑惹起戰爭

讓我黑哨黑哨封王 臣服百萬人

循環地上前後翻滾
全是他 不可解 的演技成份

向球證付費不太過份

杜奧巴 怎樣能耐
對戰這疤塞 衝動卻難耐

如何才算你贏疤塞
要記得 這規矩 一概我來定

明年今日？

yed

黎到呢邊好似少左好多改歌咁

整合下先

Push